差人錢唔還正仆街

有無巴絲試過借錢或者幫人出住錢先
但最後過左好耐都追唔番
或者直頭被人block左

有咩方法追得番啲錢
或者追唔番都可以出番啖氣

講得出 屌你老母啲錢我憑自己努力借點解要還嘅人
死全家

小額錢債啲fd?

唔還錢？我稱王
愛滋狗 彭崇成